逆轉對挫 扭曲因歌

逆轉對挫 扭曲因歌
夫子可否 再度結果
現世你餓 便改親疏
會否他信 再惹風波

alin唔識廣東話嘛